QQ聽日出第三季業績 呢d copy cat根本唔值呢個價

買左10k熊 沽佢一浸🤑

👻

Agger請留言

420 cow

又中🤤

1手熊咁冇撚用？

賺30個巴仙 又可以食豪d

10k 係股定hkd 先

止賺了

有得食好食啦

又係CHING你

升升升

升!